\section{Aufzug}
\hard{???}{\methoden \klassen \keyboard \mouse \zufall \vektoren}

Simulieren Sie einen Aufzug in einem Hochhaus.
Der/die Benutzer:in soll in jedem Stockwerk auf einen Knopf drücken können, um den Aufzug zu rufen.
Was macht der Aufzug, wenn er zu mehreren Stockwerken gleichzeitig gerufen wird?

Wenn Sie wollen, können Sie auch kleine Strichmännchen animieren, die den Aufzug betreten und verlassen.
